美國白宮：特朗普將在美國東部時間下午3:30（北京時間週日凌晨3:30）召開新聞發佈會。

美國白宮：特朗普將在美國東部時間下午3:30（北京時間週日凌晨3:30）召開新聞發佈會。

佢又想講乜啊？次次講完我地就開市！

仆街換唔切美金

公開武肺資料

周一凌晨

延長pay cheque protection

五毛關你乜事

亞洲開市前黎做野

週日凌晨三點咪過左？

你隻五毛仲勤力啦 一日廿四小時開工

有料到嘅我請樓下個位巴打食好野

收皮啦你

豬閪

今次講virus

搞單講2句香港

一波未未一波又起

叫駱惠寧寄100蚊俾佢制裁？

北京時間 330am 過左喇喎

宣戰

騰訊騰騰震

琴日有睇
侵侵簽完文件之後係到派筆，係咁問D記者想唔想要我支筆

真係ON9

收到駱主任一百蚊 開個記者會多謝佢

聯系匯率唔係美國政策黎, 只係金管局做中間人黎維持個匯價
當然, 美帝可以用手段黎限制香港美元流通性

ENJOY THE RIDE

你個朵響到我都認得你
不如你改過個名啦

周日凌晨3點？？？？？
過咗啦喎

搭住林鄭個仔膊頭行出黎

希望有驚喜

周日定周一呀?

source呢?

我係香港人， 魚蛋論嚟講最緊要3萬隻都要一齊受

真係個個都認得你

頂多咪講下肺炎update
呢排美國China Virus死亡人數又升返

應該係daily conference講返武肺疫情姐

又係你隻垃圾五毛

X2

應該都係遲到，較鐘三點半準時起身，再屙個尿就岩岩好

source?

你唔覆佢 我都唔知原來佢有講野
利申已完全封鎖

佢好勤力
一定要屌
以免有巴絲唔知

美國佬認真仆街
次次中共港共瞓覺嘅時間先出嚟攻擊人

北京時間週日凌晨3:30已經過咗十幾個鐘，個發佈會已經開咗

侵侵成日咁夜都唔訓

換黎做咩?

保值

借俾李慧玲

Tax holiday?

五毛今年有無加薪
咁勤力

又出招？

話你匯率操縱就收港幣皮

President Donald Trump to hold 3:30 p.m. ET news conference Saturday in Bedminster, N.J. after coronavirus talks flounder
Published: Aug. 8, 2020 at 2:52 p.m. ET

開完左喎

Trump Orders Extended Jobless Benefits, Payroll Tax Deferral

美帝時區同支那時區都唔識分

天啊！特朗普下跪了！向我们十四亿人民们说对不起，我错了！

屌你老母臭閪

推 [突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！ - 分享自 LIHKG 討論區

pin呢個
樓上個個仲ff緊

推我願榮光歸香港

我都覺得係咁
制裁完又要換另一條線進攻

有睇，最後有個記者JER住佢問問題，侵話佢的問題時間已經完結，到下一位。
點知下一位將發問機會交番俾JER住侵個位，然後台下拍哂手掌，侵即刻好串咁講幾句Thank You，然後離開唔再答其他問題。

基本法腐乳

周日 25:30？

換黃金啦
近排美元大跌

唔係佢哋岩聽既野佢哋只會扮睇唔到繼續ff

以家放曬風班屎忽邊有得瞓

金好貴

金貴係因為美元平
金係美元計價架

又凌晨 美國人唔洗訓咩

唔好啦咁快用核彈同自爆冇分別

二毛日日係監倉鍵戰唔識分時間姐
唔好怪佢

都聽過

一定要金磚？
定普通24K金

同台灣建交啦

入定美金先

可以買銀行oz金
銀行無貨可以買有實金抵押既金ETF
再唔係買瑞士琺瑯

唔該巴打

樓豬

比我加熊先啦！！

斬首行動

但左過星期一會升返

let it burrnnnn

星期一開市就仆街

又嚟😳

星期一唔係千跌
係萬跌
熊爆佢

我仲以為個post係尋日，原來一個鐘前。

每次都係咁架啦
班記者根本就on9
特別cnn個acosta

50 Cent

應該宣佈新一輪救市？

會比人屌架 快啲走

好on9

唔會有咩特別野

真係來料 好像制裁林鄭
會提早放風

你唔覆佢 我都唔知原來佢有講野
利申已完全封鎖
利申：Sor 我懶得打字

北你老味
香港時間唔柒得嘅

一定講香港 無咗香港 侵選舉100%輸梗 全靠香港人撐住佢

首先你要知咩係聯繫匯率

但個次晚上係正式公佈前兩三個鐘先放風喎

即係講左定未講？
上面講到好亂。

同每1分鐘就冇咗60秒一樣
公廁對答

要換嘅一早換晒

凌晨

除左美金可以換歐元

其實而家到大選大家都唔使預侵侵公開講d乜
佢分晒工俾蓬佩奧等人出面做
自己專注搞好國內形象

人哋講武肺ja ?

星期日都做野，咁勤力

期待中

尋日架 醒下啦

推

開始咗？

Push it

如果陳同佳係連登仔

尋日呀！

狙擊

辛苦你了

九評拜登

On9樓主